[公投]深夜三點好餓，食唔食杯面好

正評：食
負評：唔食

食咗死全家

食

全家都有死既心理準備

已經食左個三头治

三文治

仲想食

唔食生花柳

已淥

肥死你

攪到我都好想食呀

我全身都係腹肌

全身

條丁同春袋都有

食完啦吊你老味

好舒暢

兩點食左個三文治
三點又食個撈面王
屌 正

咁四點呢

希望能睡眠

2個營多 加4隻蛋 仲有牛排 同埋水果

營多的味精太多

我打算2個營多但只洛一個調味 點睇

你喜歡

太多運動
要吃更多